思念係一種病

對

有絕症？

無時無刻都掛住你

何韻詩 - 明目張膽

再見多你一眼 我就滿足
不過再見不到人生少不免

絲打點解你不分日夜都會秒回呢個ac

巴打你唔係結咗婚？
btw佢唔係國安嚟咩之前啲人一見到佢就屌佢

多人共用ac

唔知喎 但呢個ac出po佢成日都第一個入來超好 打破零回覆

好條鐵你個ac開咁多戰術post
follow咗你唔出奇

R.A.P lau pig （連豬比花）

我係乖乖中學生
唔關禾事

嘻嘻

驚

陪完一個
好快有下一個

不停做陪客